有無人知道lihkg點讀？

正評：拉hkg
負評：lead hkg

L I H K G

䡰宅看䉭笯客己怠杭乚鴪寺斬臼

唔知有無錯

我自已就讀lihkg嘅

lihkg

唔係lihkg咩